幾日先ban埋啲知名鳳樓門外聚集

呢幾日去名山都仲多人到排隊叫少啲雞啦核突佬

唔係好明-.-

好似得返泰妹同老陀北

清仲敢去玩

玩咩唔明

-可唔可以講白d
睇唔明= =

今次又買咩呀

心痛?

點解要心痛

撲你個街使唔使咁cold and distant

呵返

等中肺炎啦雞蟲

ok今個月都唔叫